冬天喇喎 樂瞳仲賣肉？(◔_◔)

好心佢啦

佢真係老雞

有得吊你米又係狗衝。。

仲未有人接貨

後生個陣又要懶高竇收收埋埋，宜家擺到臭先肯攞出黎

兩三年都仲未有人肯接手

佢係真唔係咁淫

欣宜夠成日著泳衣

體態美

做撚到..

估*

girl u look fabulous

佢有咁撚大

賣肉關天氣事既咩?

南半球pad黎架

thank you

幾時有人埋佢單

太MK, 形象定左個個當佢雞
邊個接貨邊個比人笑, 仲要分身家比佢

都係好正